twice新mv 多腎扮leon 笑撚死我

定係扮星爺呀？

yes

咪leon囉
懶醒咁

好唔爭氣真係笑咗

樓主00後無睇過星爺 別怪牠

冇睇過回魂夜但係睇過LEON...個時序係咪錯咗

D支那種扮有睇過回魂夜
都唔知周星馳個角色叫LEON
唔知係咪胡語版用支那名代替左個英文名所以佢地唔撚識

仲要係到笑人真係柒到飛天

yes
恥笑開始

唔係扮緊這個殺手有點冷咩

樓主大陸仔淨係識黎明

再串我向admin report u

陰功

係撚扮黎明

之前睇過話Leon同個殺手係有致敬先會有個咁既造型

好似星爺向殺手致敬 (?)

成個post d 00後做乜鳩

周星馳的造型的仿照《終極追殺令》中的Léon，包括墨鏡、黑色外衣，以至盆栽；而莫文蔚的造型亦是仿照同劇中的小女孩Mathilda。

支那賤種一隻